搭長途巴士無位坐,㑹唔會想屌鳩坐嗰d人

覺得佢地個樣好似得撚戚戚咁